點解個紙皮廢老做人做到咁折墮？

香港當年經濟起飛二三十年條水俾佢食到正一正
只要唔賭唔亂咁炒炒賣賣
今日佢呢個年紀點都有層樓有堆股票收息
仲使鬼執垃圾呀
生於黃金時代都搞到咁
點解可以咁廢？